嘅然觀星筆=雷射槍 遊行=暴動 不如⋯

反正laser pointer = Laser GUN
打個飛機都可以charge你非法襲警

我哋買啲法定watt數以下嘅
前線一人幾支 綁成六角形咁
後排 天橋位再整十幾支
再加個細腳架
好似新聞片咁
直接長期照住佢一點
唔好用嚟玩騷擾喇
就學佢話齋
長期照住一點
話知佢盲又好 視力受損都好
一於就嚟個幻彩詠香城

同埋前排盾可以喺啲木板黐啲反光玻璃紙
鏡太重 同埋可以被charge 藏有利器
加上啲玻璃紙唔貴十幾蚊大大張
以光做攻擊
激死班前線狗